一人一個俾父母知道拍拖嘅經歷

而家上到大學，父母仲好似唔想我拍拖咁，有時總要check住我。佢哋好似sense到我同個男嘅痴得好埋，所以就每次當我同人食咗餐飯夜咗返屋企 佢哋之後都會吉我 或者有不滿🙄 我諗平時大概普通夜晚10點幾 11點咁上下，無論係同男朋友或者普通朋友都一樣🙄我真係唔知之後應該點同佢哋講？！求經歷🙏🏼

傳統家庭都唔想個仔搞基嘅

俾啲時間父母接受呢個事實啦